山東街間KFC個收銀阿嬸係咪痴撚線？

叫餐果陣係到喝鳩d客

有冇樣

已投訴
聽日唔使返工